骨架細有冇得救？

手腕幼到仆哂街
錶都戴唔到

冇

點幼法先可幾戴唔到錶 我好幼都仲戴到

換過副骨

6’ 都冇 ...想死

我都有6.1’ 扣到最入鬆鬆地都仲戴到
巴打一係買皮錶再叫人開個窿

留名睇骨架細除左重刷首抽可以點

唯有多啲練前...唉

前臂

試下帶上臂

冇得練
一陣下面實有人講練

前臂骨姐係戴錶位

個位冇肌肉，練唔到

係天生骨架

就算練前臂，都係前臂會大，舊骨唔會大

認命啦巴打

我知..轉移視線啫

屌

冇 呢樣真係天生

巴打幾高？

同你一撚樣 但得手細

撚大搭夠

唯有揀細錶面既錶

女錶

差d米七

well....

瘦到咁 有冇圖睇吓